唔該讀完毛語錄先好發夢

據消息人士指出，讀毛語錄會令精神安穩。容易入睡
以下我會貼幾句 ，希望同志們訓前一句讀十次，改善睡眠質素，日日有好覺訓，向失眠說不

襲擊是游擊戰爭的基本作戰形式

敵進我退 敵駐我擾 （後面兩句暫時唔洗)

人不犯我，我不犯人；人若犯我，我必犯人！（前提要夠打）

打得赢就打 打不赢就走

战争的目的不是別的 就是
［保存自己 消滅敵人］

弱軍對於強軍作戰的再一個必要條件，就是揀弱的打

先打分敢和孤立之敵，後打集中和強大之敵

優勢而無準備，不是真正的優勢，也沒有主動。懂得這一點，劣勢而有準備之軍，常可對敵舉行不意的攻勢，把優勢者打敗

不打無準備之仗，不打無把握之仗，每戰都應力求有準備，力求在敵我條件對比下有勝利的把握。

在攻城問題上，一切敵人守備薄弱的據點和城市，堅決奪取之。一切敵人有中等程度的守備、而環境又許可加以奪取的據點和城市，相機奪取之。一切敵人守備強固的據點和城市，則等候條件成熟時然後奪取之。

善於利用兩個戰役之間的間隙，休息和整訓部隊。休整的時間，一般地不要過長，盡可能不使敵人獲得喘息的時間。

我們應當在自己內部肅清一切軟弱無能的思想。一切過高地估計敵人力量和過低地估計人民力量的觀點，都是錯誤的。

在有些同志的工作中間，群眾路線仍然不能貫徹，他們還是只靠少數人冷冷清清地做工作。其原因之一，就是他們做一件事情，總不願意向被領導的人講清楚，不懂得發揮被領導者的積極性和創造力。他們主觀上也要大家動手動腳去做，但是不讓大家知道要做的是怎麼一回事，應當怎樣做法，這樣，大家怎麼能動起來，事情怎麼能夠辦好？要解決這個問題，根本上當然要從思想上進行群眾路線的教育，同時也要教給同志們許多具體辦法。

指揮員的正確的部署來源於正確的決心，正確的決心來源於正確的判斷，正確的判斷來源於周到的和必要的偵察，和對於各種偵察材料的聯貫起來的思索。指揮員使用一切可能的和必要的偵察手段，將偵察得來的敵方情況的各種材料加以去粗取精、去偽存真、由此及彼、由表及裏的思索，然後將自己方面的情況加上去，研究雙方的對比和相互的關係，因而構成判斷，定下決心，作出計劃，——這是軍事家在作出每一個戰略、戰役或戰鬥的計劃之前的一個整個的認識情況的過程。

指導戰爭的人們不能超越客觀條件許可的限度期求戰爭的勝利，然而可以而且必須在客觀條件的限度之內，能動地爭取戰爭的勝利。戰爭指揮員活動的舞台，必須建築在客觀條件的許可之上，然而他們憑藉這個舞台，卻可以導演出很多有聲有色、威武雄壯的戲劇來。

暫時係咁多

把人民當敵人，採取打擊壓迫方法，所謂人民民主，所謂群眾路線，所謂和群眾打成一片，所謂關心群眾疾苦，對於這些人說來，只是騙人的空話

革命無罪 造反有理

要推！

尤其衝衝子上陣前必要熟讀

和理非要熟讀 先知自己做嘅野膠唔膠

推

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］